想參考大量人地影既相黎學影相,邊度有得睇?

最好有得睇埋焦距、光圈、快門、ISO等等

PS 用緊a7ii + 1635 F4

Flickr

有冇邊個album指介

一入去就明

冇
如果你真係要睇相學野
就係要乜相都睇
差既要睇好既要睇
睇差既就係學知道邊啲地方差唔好犯
好既相就學有咩可以參考
淨係睇某個人或者某個album
最後會變成抄style抄構圖

正阿喂

學野

正啊

有時就算抄要抄得好都唔係咁易

500px/flickr